係香港只有70萬可以做到啲咩？

廿幾歲 無專長 無人脈 無父幹
大概70萬積蓄 又想做下生意 到底可以點做？
對前路好迷茫。。。。

投胎

炒股

買啲收息股長揸

無專長 無人脈 又無資金支持

你咁樣做生意同賭博無分別 分分鐘55開都無

我建議你過大海入賭場 輸贏又快 又唔洗辛苦

上到1000萬咪退休

輸晒咪諗命

1000萬想係香港退休

買收息股

睇你點洗 1000萬都嫌少
係你要求太高
我只係講生活
無講養妻活兒

1000萬輕鬆變成每年30萬收入

1000萬 all in 匯豐
每年淨息都45萬

乜都唔洗做 不知幾過引

可以係喺返工前食早餐

點計數，應該有六十萬先係

吾識炒

去大灣區啦機遇處處，七十萬變七千萬，如果攞得返落黎既話

有諗過 但係如果中國玩完 香港都唔好得去邊

吾你老母

就係唔想認命又唔知點做好

前提係要有1千萬

聽人講大灣區買樓好伏wo

騰訊 最後機會

珠海中山買樓啦 冇得輸

所有生意，有九成會喺頭一年執笠。點55開法呀！？

挽啲有專長有諗頭嘅朋友 夾份做生意
或者入股人地

挽你老母